[罷搭黨鐵] 一蚊都唔俾呀屌你

屌你班仆街咁撚得閒去做查飛狗捉人跳閘

我港島出九龍返學再去新界做野一程鐵都唔搭呀

有廢老卡都唔用 1.9都唔俾你賺呀

全民罷搭黨鐵呀 唔好唔記得佢地點樣做幫凶對付我地既手足

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

交Cctv呀

聽晚1930遮打花園

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?
分別在於：

殉港手足：
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
Zhita Wu（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐（27歲） - 4/9/2019
9人離世

還有：
4隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

《願榮光歸香港》

9月8 1400美國駐港澳總領事館

罷搭就難d
跳閘啦
係站等人 睇左15分鐘都冇人個人跳

9月7 1300 和你塞

依家有狗扮黃衫人捉跳閘有巴士小巴就盡搭啦 真係要搭鐵就自己睇清楚周圍 唔想手足因爲咁樣俾狗mark

721元朗 831太子 仲有葵芳太古施暴 遊行停站 封站拉閘 運狗 班狗入站拉人 仲有啲安全標準越set越低 歷史文物照拆 我好記仇架 屌你老母黨鐵 淨係識加價

香港軍歌 背左佢一齊唱！

記住用多啲twitter！

話就話自己香港自己救 但今次持續到都係因為有國際關注！

Instagram post下黎緊有咩活動俾朋友仔mark低日子

Facebook就主力俾廢中廢老睇下發生緊咩事

Twitter俾全世界知道香港情況！

五大訴求 缺一不可

軍歌歌詞

香港最新流行兒歌

自推十連

2/10

3/10

4/10

5/10